# Проект: «Методика оценки стоимости информационных активов» (сокращенно Оценка стоимости активов)
Цель проекта «Методика оценки стоимости информационных активов» - создание методики оценки стоимости информационных активов согласно стандартам ISO. 

Основные задачи проекта:
- проанализировать международные и отечественные стандарты;
- на основе изученных материалов создать методику оценки стоимости информационных активов организации.

Ссылка на сайт проекта: http://pd-2022-1-asset-valuation.std-1223.ist.mospolytech.ru/

## Участники
В данной таблице указаны имена пользователей GitLab.
| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 191-331        | @Deny_draw       | Борисенко Д.В.           |
| 191-331        | @zoya001       | Медникова З.М.           |
| 191-331        | @DidiUmerzakova       | Умерзакова Д.А.          |


## Личный вклад участников

### Борисенко Дарья Витальевна
...

### Медникова Зоя Михайловна
...

### Умерзакова Диана Армановна
...